皆大歡喜（時裝版）6

1001冇人開

萬小姐除左個性格差之外,其實都唔錯既

劉錦自作自受

同家怡

咁啱

擂台

無啦啦自己黎睇戲

成班人咁嘈冇人屌

萬桂菲明明買咗飛點解會調位

屌你錦錦啲英文

碌手機

開枱

萬小姐真係好撚煩

徐榮

劉錦埋單?

做水魚

咁樣先係8888 都幾抵食

萬小姐有冇試過真係請過人食嘢?

係囉 開咗三枝酒喎

88蚊 ok姐好慘

馬強

我記得最後去到完都係無穿到俾ok姐知

呢排有時間先開始睇返

海棠真係好正

番嚟

我都想睇

係泡菜國食泡菜啦你

食緊啦 其實比我想像中ok

幾時番呀
泡菜妹正唔正

全撚部一樣樣嫁

哇
Long trip
有冇個環節係plan去食下泡菜妹

泡妹不了

片頭曲咁多人走咗 點解唔拍過新嘅

Ok姐真係好蠢

愛因斯坦真係豬咁蠢

飛曬釘

喵喵怪飛哂釘

喵喵怪你都 ?

萬小姐隻腳

劉愷威真係好型

阿星其實個時幾靚仔

呢到又見到你

萬小姐啲語氣好似小朋友
行為就更加似

為左呢套先睇徐飛

個情侶套餐咁撚少 搵笨

咁細份

屌 宣示主權

無睇好耐萬小姐點同劉錦一齊

屌咁都兜到

上集無睇
做咩萬小姐想同阮兆祥一齊

GAY

笑到仆街

成個嘉仁公司都話佢man

錦錦想阿星同萬小姐一齊 搵半日仙做戲
點知半日仙調亂咗張八字 萬小姐以為錦錦先係佢真命天子

佢地想萬桂菲有拖拍 搵半日仙呃萬桂菲想話阿星係佢貴人注定要一齊
點知同劉錦個八字掉轉咗

太污糟 不了

真係咀落去

阿星肯咩

唔肯 就係想先斬後奏

影姬都幾恐怖

錦錦一直在玩命

愛因斯坦咁癲

骨灰龕

唇印

佢地好嘈
我唔想知

萬小姐正一淫賤女上司

其實愛因斯坦係王尚嘅秘書
要睇萬桂菲面色由佢話炒就炒咩

你的傻豬
我要落車我要落車

Geoy

萬小姐好正

狗黎架用脷散熱

咁都計到時間

仆街
瞓咗冇睇

垃圾

你係泡菜國咪又係冇得睇
瞓唔瞓都冇得你睇

1點鐘仲食緊宵夜

去旅行梗係啦
日日做狗嘅生活邊同

我都好快返工做狗

屌你啦
仲有成3日

btw
想五月同老豆老母去東京
有冇咩好嘅地方行程介紹
或者有冇咩中伏嘅地方唔好去

五月去咁快plan定

HK Express 有1蚊機票嘛
窮撚唔太熟機票野
遲下HK Express 會唔會再平啲其實

1蚊最平啦 稅貴姐
買左先唔好煩

本身想等張信用卡儲分
即係儲唔撚到啦仆街

儲到都換唔到近期機票啦

想儲分換switch
btw 去東京5月定6月好
同埋成田定羽田機場好
窮撚第一次去東京

6月就好多sem break撚

老母忽然又話想去秦國
咩撚都唔洗買了
到時再睇下有咩優惠算

5月頭到6月中都ok
唔熱 幾涼下

有冇去過秦國
用開國泰學生優惠
唔知價位點

下個月
半年前買都千尾

屌你又去旅行
依家泰航有1500來回
但屌
我5月尾去 佢優惠去到3月31號only
有冇行程表參考下

我去埋芭提雅
去水上樂園同沙灘
曼谷就應該jj market 然後我都唔記得了

做咩唔華欣
芭堤雅好污糟下
曼谷想去足5日4夜

曼谷有咁多野玩咩

老母話想去水上樂園
又話想同 Iron man 影相

未去過 但物價咁低 坐泰航舒舒服服去加埋洗費可能平過去日本

昅下泰航個優惠
btw巴打做咩唔去下秦國
人妖

冇話特別想去 同埋本特衰過左期幾年

快啲續期啦
巴打係讀書定點

學生哥咋 我揸繁支個本出入 有美帝照 好想再去日本

日本同女去

D野貴到仆街 買枝汽水都成10蚊港紙

所以要同女去
抵啲

遲d先

間房都可以運用得好啲

青頭

一樣
但有女就好好了

有女=/=有閪屌

起碼可以拖下手仔

你仲有媽媽呀老母巴

老母手仔好滑

估到
尋晚已經諗做咩唔見你

大野智都唔見咗
可能佢都瞓咗呢

而家有一蚊機票賣
未買過呢啲唔係好熟 係咪隔一段時間會有?
Plan緊今年內要去日本

有呀
hk express呀
但加加埋埋都成$1800

但人地唔係得星期六有得睇

佢入都冇入過嚟添呀

人地廢青可能環遊緊世界

係有錢廢青

所以要返工儲錢
而家上去睇下機票先

有咩平機票益下我
btw巴打回流人士
份工一定

好羨慕啲有錢廢青
而家要努力返工先儲到錢去旅行

me窮撚廢青
一年一次旅行都冇

我都搵緊睇下有無平機票
而家香港好多人都係外國讀書 其實返黎搵工都無咩著數又係打份19工

英文流利=無敵
入政府工

平機票只適合自己去

同女唔得咩

我係諗住自己去

我都想

入到啦
英文無敵

不了 好撚煩

單機旅行真係爽到爆炸

有咩咁煩

要幫女影相已經夠煩 仲要山長水遠去d風景位只係為左po一張相

會咁架咩
定淨係巴打女朋友係咁咋

冇腦個d就係咁

有女就咪嘈啦
代價嚟

等黎等去
叫佢11點出門口佢夠膽死11點話化埋妝先
屌冇人望你呀

人地化比你睇咋
驚你嫌棄佢

痴撚線成日叫佢唔洗化
睇慣啦最憎等人

有女特登為你準備就收皮啦
次次都去旅行都有得 咪補番條數

你有女就明嫁啦
真係唔係為呢樣 所以單機最開心

一世都唔會有
有女又多嗲

單拖旅行正好多 想行就行 想訓就訓

但2個人sweet啲wo

又唔洗等又唔洗就人
一日十餐

人夾人掛

我撚知咩
都冇女

祝你搵到個愛因斯坦樣 萬桂菲性格既女女

一世都唔會有
永遠冇女埋身

一半萬桂妃一半呀露老母

洪白嵐一定唔會睬佢

Big boss

我都覺 好想自己去旅行呀

上次你都瞓咗
終於入嚟啦咩

不如試下碌上去睇睇
會有意想不到的發現

我嘅存在感真係咁弱咩

終於見到
係office 差啲大笑咗出聲

屌笑撚到仆街

好慘
老母巴自己訓咗想拖埋人落水

佢成日mon住我又睇唔到我有覆

咁都會唔知...雲影姬智商會唔會低過terry

馬上風

諗邪野

幸美今次做醫生

成日出現

今晚出現喎

做乜咁夜

屌開片

去左旅行 睇緊 但好似delay

塊面似bbq燒排咁

唔會俾機會老母巴毀我聲譽

塊面成塊牛扒咁

萬桂菲係tony jaa師姐 吹到咁大

電腦睇係delay好多

係囉好似睇完字再睇畫面咁

火箭兵團繼續失敗

我幫你增加返啲存在感先

萬桂菲乜事都冇 仲可以偷多串魚蛋

萬桂菲

萬桂菲主動錫劉錦個嘴 仲要嫁俾佢

其實係無你地係度一齊傾先無出咁多聲啫

掛住我咪出聲囉
嗚呀平日有得好感動

慈姑把口毒到

淫賤女上司

除咗老母巴我個個都掛架
咁夜訓聽朝唔駛出去行街街咩？

要呀聽日好撚早起身
不過我買左宵夜諗住一路睇一路食

好正嘅生活
個邊好唔好玩呀巴打

女人會開心啲lol
同埋我唔係好食得辣

屌你
趁我瞓咗講我壞話

weak
男人老狗辣都唔食得

唔咁做你咪唔知我有睇囉

想當年我都係一時興起先開始食辣

好sad 唔掛住我

真男人

我認我垃圾
試左個辣年糕 屌你條脷滾嫁

辣都頂唔到 到時遇到啲大事咁點

推你出去頂算啦
條脷頂到菊花都頂唔到呀
都係食返魚糕算

食少少辣野 菊花點會出事
定本身你個菊花就

唔得呀好痛
陪女行街又勁痛苦
係cafe坐3個鐘同我講先行左一條街
我行完自己野坐埋幾個鐘都仲未得

你個菊花點構造
一食辣就會裂
btw又話唔係同女去

咪話有男有女 唔係自己個件

中意食辣

係咪唔止一個女?

晚晚8點都有得見啦

真男人
長大巴打你睇下你
長大？邊撚度長大？睇過？

長大巴打夠日日睇

計埋自己 兩男兩女囉
其實行到好攰
有條女day1已經話想食便利店嘅鮑魚
但一直揾唔到
佢地行街個時就揾俾佢地
保守估計應該行左60間便利店
行完就覺得好攰好on9

屌你地啦
唔食得辣有錯咩

撚有呀
多你一個星期五咋

啱啱好一人一件
點解你女朋友會比你去

講緊愛回家呀……
食唔食到辣都做唔到真男人啦
打少啲啦

男人老狗少少野都捱唔到

件乜鬼
中學識到宜家
識左好耐

好耐冇睇啦
見到工水鬥氣 返去睇返先

你女朋友都幾大方
珍惜呀
係女人角度 識得耐=/=唔會有感情

老母巴成日搵位入我地

好多都好鍾意ff當真

佢要揾人陪佢柒呀嘛

佢有問我悶唔悶夜晚有乜搞
照直答都冇野嘅
佢叫我幫佢買化妝品我都揾左俾佢啦

係喎 ff完就呃埋自己當真

邊有
我要刷下存在感

所以咪叫你珍惜囉

好正常啦
女人好易冇安全感

學你咋

其實我地個個同行個個都有拖拍
所以都冇野嘅

成家人轉口支持劉錦同萬桂菲一齊

一個就強勢都爆
一個就蠢到核爆
我係劉錦兩個都唔揀

喵喵怪真係有咁耐風流得咁耐風流

萬桂菲對劉錦係真愛

好核突呀
仲so what

屌萬子

so what 笑左

細個唔識笑
依家笑撚死

好核突呀舊鼻屎

仲以為會浸醒ok姐

明明叉燒炳都話你地係吉祥物唔會炒

屌 ok姐由頭到尾都唔知...

好撚想睇

開心食泡菜係咁
有代價

多過一個女人行韓國
遇咗會行好耐都未行得完架啦
行成60間便利店咁多都搵唔到

所以韓國都係可一不可再
望過佢地行 一間兩步行完嘅鋪可以睇成半個鐘
真係理解不能
真係好難揾
永遠經過都唔會有
但真係好好食

仲會瘋狂買衫買衫個啲
個便利店嘅鮑魚我都想試下 好似幾好食咁
幾鍾意食鮑魚

其實去濟洲個啲都好似幾靚
有諗緊去唔去好

真係好撚好食呀
我行左60間先終於有

幾靚但冇乜do
可以日日訓到晏一晏
同埋啲呀豬媽好nice

有咩地方係適合同老豆老母同阿姨去

台灣

驅風

頂你
問路又帶埋我地行
餐廳老闆娘又瘋狂請食野

你個樣似韓仔？
有冇slip紙仔比你叫你今晚……

台灣都好大架wo
邊度先

應該對個個都咁
我去個時冇乜遊客

應該
兩情相悅咋？

痴撚線嫁
毒撚黎嫁
你諗你同呀媽去邊好過啦

笑人毒撚
傷咗呢度幾多巴打嘅心
諗緊啦 扮工睇緊機票

我話我呀！！！！！！！
係我呀！！！！
今晚返黎啦

有女叫自己做咩毒撚
留名番嚟覺得好攰 跟住瞓覺覺豬

應該1點幾岩岩落機咋
聽日返工

做咗咁耐廢青係時候還債

唔做廢青冇機會識到你地嫁

你去泡菜國咪做廢青囉
me日日0630起身呀

屌啦見識過班女人行軍式行街未
攰撚過返工嫁
韓國地鐵站全部都係樓梯

冇呢個機會見識呀仆你個街

你陪你媽行街其實都一樣

我老母唔鍾意行街

真係好
佢地買俾自己同買俾男朋友都一樣咁興奮
真係理解不能

有時行街買到心頭好係幾開心嘅

有時行男裝啦
我地睇完買完
佢地先行左一半話要俾條仔
又係我地等佢地

戀愛的人真好

讀書揾返個

成個毒撚咁 不了

大把毒撚拖件靚女啦

嗰個唔係我呀嘛
一世都唔會拖女了

咪咁老定

可能拖仔

唔怪得成日留意大野智

巴打你都好似幾好

係皆大歡喜post選妃
你仲有ted同jack巴

Jack仔一定會不了我

愛牙光碟
有無人記得

《愛牙光碟》變鹹碟衛生署報警

唔會啊

gigi真係選過香港小姐 不過落選咗

咁你要咗佢啦

氹下佢咋
唔是gay啊我

有鄭中基

鄭中基

wow 鄭中基

你對佢好好

果時佢拍緊我要做model

金家成間賓館咁
以前Joey又住過花淇芯又住過
依家老細世侄

龍威

完全冇印象佢有做過

龍威味好重

鄭中基嘅出現 引咗好多cd-rom浦頭

行姐同呀夢對波真係不得了

死人相都拎黎玩

咁愛恩斯坦呢

嘩屌 越描越黑啊

好撚好笑
哩個咪嗰個侏儒

發達喇 原來有6集鄭中基啊

多謝你
Jack仔係最善良

學你咩

唔緊要

好撚基呀

Join?

唔洗啦 你地玩得開心啲

一齊啦
可能有意想不到嘅結果

你係咪返工返到傻左呀
及早求醫呀

怕咩啫
可能真係會有意想不到嘅結果wo
我會善待你的

屌打左個冷震

到時你會好享受

人表白你表白
咁熟手唔知醜嘅

又俾你搵到位入

me鍵盤戰士
見到心儀嘅人會口窒同唔敢同佢講野

咁你係對我差嘛

嚇到我唔識應落去

I know that feel
細個對住鍾意嘅人會唔敢正眼望佢

呢個Gay味濃

你對老母巴好啲就會變咗佢嘅獵物

好驚佢會望過黎發現自己俾人望緊

我垃圾仔

我本身對人都好好

老母飯
我愛老母

所有都係佢獵物黎

講開又講 呀媽衛生習慣個post笑到癲

我老母唔會

頂我媽
平時屋企個地就我拖嘅
我唔係屋企咁多日就真係冇搞過
琴晚返去成地貓砂同塵

長大巴打乖仔

我阿媽有啲少少潔癖
所以佢一定會執得好乾淨

係做新抱嘅材料？

係都你先

same

妖愛回家post又係咁

新人留名 翻睇咗好多次 而家電視做到邊集

曹總

暴龍哥

真係龍威啊

屌原來鄭中基出咗黎啦
咁即係阿星要走啦喎

完全係

劇入面套套戲都有十一哥嘅

想見方丈

同埋鼎爺

龍咁威咁撚

又搵到位賣潔柔廁紙廣告

喵喵怪肯定又要柒

連膠袋都入埋

點解有暴龍哥

尿頻

當年好似要宣傳佢新戲

人哋夢遺 你尿頻

鄭中基,演技同造型格格不入
有d怪

啲字終於變靚

德州揸槍就得啦
洗咩學一兩招保護阿爺

招財呢個角色我記得有啲煩膠
後尾唔記得係追慈姑定被誤會追慈姑

今晚又冇得睇
要出outing

有得睇你都會恰著嫁啦

得一次柒咗啫

仲唔夠呀

之後唔再柒
之前驚病早啲瞓啫

見到你睇身後事務所
一齊j吳𦘦軒啦

訓咗啦佢

真係好廢呀佢
你上水佢聽日冇得屈你
嗚呀我好耐冇睇好掛住皆大歡喜

屌暴龍哥搭喵喵怪

好似龍威個警訊咁

我都覺勁似

上次上完水都照屈
巴打終於返黎啦

Ted

喵喵怪好仆街

長大巴

仲想問點解喵喵怪對ronald咁好
點知淨俾菜仲要唔找數

抵死

一萬蚊紙

佢隻眼太大

喵喵怪

喵喵怪自作自受

錦錦好柒啊 仲要800當貼士

好柒

兩隻喵喵怪

琴日冇睇
點解走個暴龍哥出黎叫劉錦師父

勁似龍咁威

佢知招財想學功夫 劉錦呃佢自己識功夫想呃錢

屌手巾

捉字蚤

成個金家都估到佢唔會傷自己

日日都要柒一次

我都係等佢玩啲乜野

邊選到妃架佢咁樣

又曹總

火箭兵團又有屎橋

佢地成班真係

阿露生返歡歡出黎啦

屌一次過食咁多止痾藥

九點幾都未返工

又要柒啦

海棠著黑色bra

佢時裝版生孖胎 歡歡喜喜都係佢生

火箭兵團真係好柒

佢地柒啲定老母巴柒啲

阿露搶埋阿美個仔

佢地到底有邊次嘅行動係唔柒

老母巴加入佢地做果然翁啦

仆街啦
嗰陣未瞓呀

屈咩
真係未瞓

你有無在場證據呀？

今晚唔好訓喇

刑偵有留言

唔會
星期一補假

有假 但結果唔小心訓著

嚟緊個星期一

原來老母巴個陣未訓架

多謝你還我清白
大野智係最好嘅

做咩對佢咁好
想被選妃

因為無耐之前我都被人屈過

報定到先

因為I deserve it

呵番

係佢屈你嫁！！！！！

邊有

扮唔記得

成日好想知宣傳易個咩7吋黑膠個廣告係賣咩

仲要轉移話題
對佢好失望

邊有
呵番你啦

之前仲話我最善良 而家就讚第二個係最好

唔好喊喊豬啦

做咩為老母巴爭風呷醋

扮哂野
失望

終於發現我嘅好

開波

周圍flirt人

突然有啲心淡 我唯有祝福佢同大野智巴幸福啦

以前暴龍哥都幾比面tvb

金家班人真係好現實

喵喵怪都有排擠人嘅一日

幾日冇睇 點解有鄭中基咁正

我以為你唔要我
咁耐冇同我傾計

你有同佢開始過？

點解媽慈智咁好人

你還有我

走啦你

無人要你呀

冇啊佢咁花心

有

同美女廚房仲有咩

你以前都唔理我

唔準呀你地

暴龍哥慘了

愛回家po有時有傾啊
同埋你咁早瞓 點傾到計

點解媽慈咁憎招財

過門都係客...
但自己走先

好彩佢之前覺得我對佢差啫

你之前話唔鐘意我
以為你

同佢無計傾啦

正想揾你

好煩膠

邊個成日恃熟賣熟

火箭兵團又要柒

頂到流感但頂唔順招財

可以同暴龍哥做對手戲

咁劉錦有親呀嘛

molamola金家班人 實打錯人

白衫條友爆肌

eminem

一年半載笑撚死

扮鬼?

嘩屌佢都好厚面皮喎

我有辦法係咪火箭兵團開場白黎

仲話玩得好開心
Cls

柒完俾人笑就係結尾

無訓著

餐巾

btw拍呢幕都幾唔吉利其實

無人以為你訓咗

同你呢個問題問得真係好係一樣

岩 ted仔永遠係度

差俾人射飛個幕

老母巴要嗌句果然翁

點解要係我做果然翁

新銀紙

香港物價高

阿蛆都有份做皆大歡喜

混血美女

又蝦我

講到佢咁中意老套嘢 無理由唔知咩係陰司紙架

佢地啲戲加暴龍哥啲反應笑撚死

蝦片

舞台劇咁款

隻手仲震緊

振西

啱啱先開電視 想問佢地喺度做緊乜

做阿蛆

扮鬼嚇走暴龍哥

金家做既野同暴龍哥理解係兩回事

邊度似鬼上身啊大佬

花仔ken尼乎

笑到痴線

暴龍哥想點

禾都撚起佢

屌 好鳩

樓下啲人

喵喵怪成日學喵喵怪咁講野

屌 呢度cut

屌咁樣完
星期一冇得睇

好唔衛生

喺呢啲位完
又要等星期一

所以阿露冇奶到

我冇得睇了

佢黎拍呢幾集嘅片尾ng位都係成班人笑場

要返工

劇情已經夠鳩
加埋佢啲戲 好難忍笑

好sad 冇得睇

其實洗咩咁辛苦趕招財佢走啫
叫阿星返黎話無房要佢住第二度囉

無得睇之餘仲要做奴工

係喎佢去左邊

王生叫咗招財去金家度 佢地話屋企無房
之後王生即刻叫咗阿星去德國傾生意空一間房黎俾招財
後尾阿星就好似阿年咁 會再返黎幾集之後就無再拍

聽日大家慢慢番工

嚇死媽慈同紗紗

喂我未訓呀

對住隻狗講你睇你幾樣衰

好叻叻呀

媽慈咁多被艷遇

Ff當真

火箭兵團同阿日都係典型女人黎

我唔係老母巴呢啲辣殺
但我feel到聽日會仆街

叻仔

會眼訓到傻

屌你
又要借啲意串鳩我
btw 我好快就可以正式回歸了

幾時完呀個intern
我以為我今日會遲到
點知又冇野

星期四
輕鬆袋走政府皮半

唔係喎但你會訓著

唔會

有無咁誇張

招財癡撚咗線
嚇到金家成班人瀨哂屎

鄭中基 以為眼花

龍咁威演繹

笑死

呢個時期嘅皆大歡喜又真係遲過龍咁威喎

隔左個幾星期冇睇

最後一集有鄭中基

死豆豉眼

金家又要柒喇

暴龍哥仲用緊龍咁威演法

肢解川叔

招財真係咁恐怖咩

孤男寡女

係自己屋企都要咁驚

打風鐘意打牌
颱風馮馮

佢痴q左線呀

嚇撚死

個理由牽強咗少少喎

原來招財真係鍾意過媽慈

媽慈真係好死蠢

送電鋸做禮物

NG個到笑到仆街 成班見到鄭中基 已經忍唔住笑

今日last day

今晚有得睇啦喎

屌 好唔捨得班同事
佢地book咗2圍枱同我做farewell

屌你扮工嫁
覆得咁快

最後一日冇野做
唉 好撚唔捨得班好同事

繼續做囉

唔比

5日半就算啦
intern都還好

班同事真係好好
寫埋thank you 卡比我

佢地都想被選妃

係就正
包養埋我

啲同事咁好嘅

真係好到爆
啲thank you card係寫爆哂字

好好呀
出黎做嘢後好少人會咁啦

肯放低手上嘅野同我地影相

套珠光寶氣好濕鳩 好難捱

In腸？

係呀

你有睇？

hi

有開電視
但唔明佢做乜鳩

無訓喎

遲下應該唔得
套豬肝寶保氣頂唔撚緊

成80集拖到好慢

係新世紀廣場

阿露成個八婆咁R著數

又做垃圾

今晚得我地?

終於有鍾嘉欣

遲下唔睇了
連皆大歡喜都可能睇唔到了

嚴謹

好耐冇見michelle

好靚

Jack巴唔見咗

個頭做乜鳩

瞓咗了

原來係要蛋撻頭先有加持

因為我改咗名

Your face your fate

又改

仲諗緊係邊個咁生面口

咁早瞓唔著啦
唔似你

阿露你心地又唔好
又唔大方
垃圾女人

又要串我

所以俾乞衣拉腳

我都想換嘉欣bb大脾

用自己對大脾換？

屌
你係肚痛狗屎垃圾都食啦
呃我嘉欣bb

呢幾日煲緊modern family
同埋驚我朋友知道我個ac名

打錯
係想摸

Michelle

美劇
英文實好好

阿嵐

你鐘意番大野智算啦
唔好搞我嘉欣bb

唔好咁自私啦

做咗人妻後都係咁正

我英文好屎
有中文字幕

摷垃圾

搶人野痴線

阿露真係好仆街

我鍾意結婚之前嘅佢多啲

好羨慕啲人英文好
好羨慕人Grammar好

TED

都係女神

以前既嘉欣bb真係好正

終於見到你

邊有人理你grammar吖
只要唔係好突兀嘅話

我都係

結婚之後有啲做作

巴打

番政府intern
個同事都話英文好重要
我啲Grammar錯到仆街
就嚟連have +pp幾時用都唔識

忍屎咁撚樣

返小學重學罷啦

期待佢個乖女Kelly

聽日有於是巴

我都想
好羨慕Ted巴去外國讀書

你對佢相差成十幾年喎

我第一下都諗起呢張圖

我睇下頂唔頂到套垃圾豬肝先

話說家燕bb開con

萬零蚊中產階級

翻咩 幾k

年齡不是問題
做朋友啫

你唔係轉台睇造星咩

怪叔叔

番政府intern呀社署
$9800 per month
今日last day咗

等Captain Nancy拯救

原來雞子係蛋蛋

1823? 點apply

冇啦
咁夜冇咩好睇

瘋狂同佢跳十字步

啤酒到

唔是1823啦
1823好西
社署呀

入房上一個鐘網先

有次跳campfire跳

火箭兵團啲屎橋搞出人命

上上下會瞓

Ching 讀sw?

嘉欣bb真係好好

咁多病 修叔個頭近?

有無嘻吔嘻吔嘻做bgm

好錫佢舅父

最撚憎社畜

會好似司徒獨孤明珠咗死極都死唔去

有呀屌
柒到仆街

老啦

行姐真係好撚大

媽慈搞gag? 前世吳修

包包臉嘅嘉欣bb

都唔是忠實fans黎嘅

阿嵐好好呀

拍咗片呀屌

又靚又好
我都想同嘉欣bb住

黑歷史

應該多女喎

嘉欣bb真係唔識中文架wo

好多ng

落左佢

今晚都算齊人 好似淨係得於是巴冇喺到

所以你同佢溝通唔到

嘉欣啲 ng片

當年鍾嘉欣好pure好turn好可愛呀

好彩佢最後都無做到

要努力讀英文親近嘉欣bb

係 真係好可愛

恥笑佢先

Ching sick 波

你唔係要選妃咩

Campfire跳皆大歡喜好撚正喎

屌
最弊得我地組比人水咗去跳

今日推咗5頁

以前d劇好好睇 相比起而家

平心而論 呢個年代電視係難做左 多左娛樂既方式 而且以前好睇係因為題材夠新穎

大野智掛住我呀
我聽日唔會訓著嘅

唔洗做呀屌你
我宜家12點半訓都頂唔到朝早

屌你個奶
下次你訓左真係大大聲恥笑你
今晚唔好訓呀我係度呀

返得耐都會退步

將來真係等乞食

我都乞緊
日日做狗咁款
好掛住廢青生活

我想繼續番Intern

係呀
你都無bad record 無驚過你會訓著

又針我

你對號入座啫

揀你好冇
呢度全部巴打我要哂
Love u all

新片頭仲有阿年

特登拍片頭但冇時間拍戲

咦用新片頭啦喎

Warning 叻ter

於是巴唔好唔開心
睇皆大歡喜笑返

肯定今次係要嘅

屌你地唔洗俾一俾洪白嵐先嫁就拆哂花

阿露句拜山咁應節

聽到首歌就覺得好治癒

老母巴係咪又訓左

阿嵐咁早期已經要喊

見到家燕bb就識笑

渣ga

嘉欣bb都要係度柒一次

嘉欣bb好cute

佢似自己攞獎咁

我有無聽錯
啱啱個小巴司機爆咗粗？

真係好廢

惺咁渣ga

安仔係度學返黎嫁

積仔好耐冇見呀

水許傳

我又差啲啱認得佢

我都唔係好認得

嘩 爆粗

以為我改咗名你會唔認得我

你都渣ga

點會 我有追post嫁

唔同level無得比

其實Michelle 有無諗過佢舅父本身就係呢啲人而唔係人帶壞佢

叻仔抵錫

佢眼中嘅舅父唔係咁

係囉 不過貫徹嘉仁公司班人嘅性格

懶醒又貪小便宜

可以瘋狂恥笑老母巴

俾火箭兵團教壞哂

巴黎嫁
全部都係巴黎嫁

人哋要保養皮膚啊

你舅父去叫雞呀

人生馬戲團

吳師奶啲戲呢

手機飛返屋企 自己又出街
帶電話嘅意義係咩

洪白嵐似佢老母多啲

嘉欣bb好似捉奸咁

阿嵐好可愛

麥當當開生日會
我幼稚園參加過一次咋

拍劇啲巧合囉

麥當當生日會，正

細龍生

難得嘅薯條雞翼任食呀

男扮女啫 呃我唔到嘅

原來佢咁早就入咗行

慈姑同修叔成日鬥氣

傷害我弱小心靈

呢個冇咩印象 淨係記得俾咗隻大頭狗公仔我

媽慈害完人又要睇人唔順眼

似啲老版歡喜冤家 最後會一齊個啲

咪係 嬲到震
今日仲要訓埋

嬲到icon都打錯

又撞到啦

我都淨係去人地個啲
淨係記得有得任食

又話唔會再柒

冇錯 淨係掛住任食

咁樣玩鳩媽慈

佢地個世界得一架小巴

嘉欣啲口音 好可愛

瘋狂食薯條

笑到仆街+1

個血滴子 笑死

今晚都算齊人 只係爭老母絲巴一個

琴日就差我
日日都差一個
明明佢回我野個時都差唔多做
一陣都捱唔到

又唔小心訓咗掛
渣ga

攰撚到 今晚又miss左

樓豬都唔記得

又鞭c
明明咁花時間覆你都要鞭

半個po都笑我係想點

係
唔要生暗瘡

我都係
啲麥當勞姐姐
黑絲短裙

一定係

你成日恥笑我都傷害緊我弱小心靈

可能同緊人妖傾

開心bb掛住我

再唔瞓會比老母話架

放心
我記得架
嗰班冇良心嘅人 唔洗理
做咩咁早起身呀

勁遲先放工

辛苦啦巴打
休息多啲
唔洗理樓上班冇心肝嘅人

老母有愛 翻份pt 七日內翻六日

巴打辛苦啦
香港地生活真係陰公

仲未諗到換咩電話
Note8 Note9 定ip

Apple 啦

但碌鳩好似幾好用

唔想要個性化既設計 iphone 絕對fit

Iphone啦
Airdrop唔會俾人排

不嬲比人排開……

永遠一大班人食飯影完相要airdrop
一定有個an機撚

放WhatsApp啦
Air咩drop

Whatsapp冇咁清嫁

你係排擠毒撚嘅人

轉iphone啦

排擠窮撚

不嬲都係出新買上一代

都好貴

但一部用3 4年
抵返哂
利申：6仔3年 前排換完電 希望戰多2年

Iphone真係好襟用 d料真係靚
不過冇apple care 一爛既條數好唔襟計

我有買 不過都過左
6仔換舊電都係百零蚊抵換

老母叫我聽朝倒屎咁早陪佢晨運
今日都睇唔到了

呢個星期都睇唔到
大家又會排擠我了

不嬲都排你

女權撚

宣傳易好撚長

片頭阿嵐同sugar笑得好可愛

轉左片頭了
bye bye阿年

慈姑個頭

想轉台睇蜘蛛仔

13分先開始做...

咪係今日搞咩

慈姑

笑死我

所有劇都係十一哥同鼎爺

我唔會啊

呀嵐管到呢

嘉欣好正,,,,,,,,,,,

似老母多過外甥女
管到過咗

阿日做食人族

幾句對白都有份去

舅父啲朋友都要理痴線

茄呢啡today

唔會排 恥笑啫

大波食人族

阿露今次都算係咁啦

排球

阿露都有買
仲要話人唔黑得

劫後魚生

女人送禮物都要踩人2腳

片頭阿星張相cut到成條白邊

阿康真係好錫阿日

好似老母巴咁

但明明佢自己仲黑

又襯人唔係度講人壞話

樓豬又訓左

Iphone啦

佢兩個都好靚女

佢係度都照講

冇得去嚕

次次都剩係掛住睇佢兩個睇唔切其他人

阿日molamola

好慘

做多咗喇修叔

修叔

我都係掛住睇佢地

腫到好大舊

咁嚴重

第一眼嚇親

唱通街

咁多病

俾我嬲撚死鐘嘉欣

無人拎喼嘅

我都會好撚嬲

冇帶機票帶咗郵票

嘉欣bb咁靚點捨得嬲 就算嬲都唔嬲得幾耐

咁難得咁撻q

洞蜜園原來會埋單嫁

見到佢走我第一下反應都諗起佢未賣單

書包都唔要

男仔用美少女戰士

100%未必死人

今次唔係嘉欣ng
好似好多次都係佢ng咁

第一次拍係咁上下啦

我唔是女權撚啦
我成日提倡男女平等
男嘅地位高番啲
點磷一定要男仔請食飯 點解一定要男人幫女人拎野 點解啲野唔可以AA

你會
Jack巴有笑過我

我冇踩人
又老屈

冇良心呀你地

Can't agger anymore

唔關事
佢話一白遮三醜 所以阿日唔黑得
即係話阿日...

今日無嘢做睇返之前miss咗啲集數
見到原來招財係鍾意媽慈真係
同埋發現原來慈姑有啲衫都幾低胸

原來TED巴鍾意煲老藕

屌
睇十次都唔會留意到嘅野

驅風煲老藕嗒得過

好難留意唔到

其實係因為睇到某集佢地話阿日件衫太低胸著得太暴露
但我望埋其他人先發現明明慈姑個件仲低胸

咁ted巴啲女朋友咪全部有$2搭車

關節酸痛咪玩咁癲

你同啲阿豬媽玩完有後遺症？

我唔係ted巴呀

$2搭車好呀 夠平呀陳小姐

但你係同開阿豬媽玩

個po你見到？
btw Ted巴果然鍾意老女人
一齊搭巴士地鐵抵到
仲可以攞正牌坐批鬥座

仲要好開心啲阿豬媽咁錫佢

好多免費午餐食
好記得個老闆娘請左我地食唔知咩魚嘅魚生
好撚好食

終於明點解你鍾意啲阿豬媽
食到你鍾意佢地

每秒9000下喎

我都唔明

佢有講韓文呀但我唔明咋

可能係咒語……
你梗係唔明

我真係仲記得佢咩樣

長大巴今次真係長大了……
祝你啲港韓混血兒仔女平平安安

要快高長大呀

長大巴擺酒嗰陣留番枱比我地
話哂都是朋友

無人睇愛回家

今集睇左下半咋
又遲左收工火車又delay

你會唔會食食下訓左嫁